（保命求推）香港人正式全民戴口罩

請回想起當年沙士 都係廣東爆發再傳染落黎香港

之後俾個19正苦掩住單野
結果全港社區再爆發

肺炎不論咩種 本身傳染力就好高
本channel在此高度重視

結果都係大陸既事再惹落香港

❗⚠️高危 嚴重警告⚠️❗️未fc

請小心本港再次爆發肺炎疾病

❕屯門醫院有一單武漢人肺炎求疹個案
❗️已咳出血並高燒

請由聽日開始全面防範高傳染性肺炎

特別係進出過醫院既人

⚠️全日口罩
⚠️勤洗手
⚠️做好個人衛生

唔想你身邊既人
手足或者自己中招就要至少做好以上三樣

幫推行動，同身邊人宣傳，戴個口罩無成本, 但係中咗招死埋就一世

up

推

【旺角狗倒地真相！！】

入定幾箱板藍根先

amazon 仲有 free shipping
eg

50x N95 41usd

push

Push

有唔舒服去狗屋行行先睇醫生

推
咁搞法要日日帶口罩啦

求 tg link